Freedom HONG KONG: Stand with Hong Kong 第一波行動呼籲

#緊急呼籲 #居英香港人召集

📣特別通告：
我們與「中英聯合聲明眾籌登報」項目的攬炒團隊達成了一個短期合作，在有關登報行動進行的數天過程間，Freedom Hong Kong 專頁將會成為《Stand with Hong Kong》的中文資訊發放頻道，負責為各位關心事態發展的戰友提供最新消息。

🔥 Stand with Hong Kong 第一波行動呼籲：

為支持香港手足今日的英國登報行動，我們懇請各位居英港人加入稍後時間將於英國倫敦舉辦的快閃聲援行動。

日期：今天（24/7）
時間：英國當地時間晚上七時（香港25日凌晨二時）
地點：倫敦Trafalgar Square 平台
行動內容： 一人手持一份今日出版的《Evening Standard》

時間趕急，多你一個好多，請各位朋友盡量出席！

[Special announcement] #FreedomHK is the main platform for #StandwithHK UK campaign team's Chinese updates and announcements.

#StandwithHK first wave event:

Date: July 24, 2019 (Today)
Time: 7pm (UK Local time)
Venue: Trafalgar Square, London
Details: Flash mob event with the ad

For those of you in the UK, we encourage you to join and support this event!

Spread the word using the hashtags #FightforFreedom #StandwithHK

推

攬炒

。

推推推推

Push

推推推